Loving Vincent 套戲睇到有少少頭暈

vincent d畫風構成一套動畫原來睇得都幾辛苦